{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-09T15:17:49.939796+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Centre de Vaccination de la CPTS sud Ard\u00e8che C\u00e9vennes",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/les-vans/relai-de-proximite-du-centre-hospitalier-des-cevennes-ardechoises?pid=practice-167899&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "4.13464",
        "latitude": "44.4043"
      },
      "metadata": {
        "address": " Place Fernand Aubert, 07140 Les Vans",
        "phone_number": "+33800009110",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "13:30-17:30",
          "mercredi": "13:30-17:30",
          "jeudi": "13:30-17:30",
          "vendredi": "13:30-17:30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-12T15:35:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Centre vaccinal de l\u2019Eyrieux",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/07160-le-cheylard-/centre-de-vaccination-le-cheylard",
      "location": {
        "longitude": "4.43581",
        "latitude": "44.9121"
      },
      "metadata": {
        "address": " ZI LA PALISSE, 07160 Le Cheylard",
        "phone_number": "+33800009110",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "13:00-17:30",
          "mercredi": "13:00-17:00",
          "jeudi": "13:00-17:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-13T13:10:00.000000Z",
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Centre de vaccination du CH d'Aubenas - Maison m\u00e9dicale de garde",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/aubenas/centre-de-vaccination-covid-ch-d-ardeche-meridionale?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "4.39797",
        "latitude": "44.6129"
      },
      "metadata": {
        "address": "14 Avenue de Bellande, 07200 Aubenas",
        "phone_number": "+33475356222",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "09:00-17:00",
          "mercredi": "09:00-17:00",
          "jeudi": "09:00-17:00",
          "vendredi": "09:00-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-24T13:40:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Clinique Pasteur de Guilherand-Granges",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/clinique-privee/guilherand-granges/centre-de-vaccination-covid19-clinique-pasteur?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "4.88257",
        "latitude": "44.9341"
      },
      "metadata": {
        "address": "294 Boulevard Charles de Gaulle, 07500 Guilherand-Granges",
        "phone_number": "+33800009110",
        "business_hours": {
          "lundi": "13:30-17:00",
          "mardi": "08:30-12:30/13:30-17:00",
          "mercredi": "08:30-12:30/13:30-17:00",
          "jeudi": "08:30-12:30/13:30-17:00",
          "vendredi": "08:30-12:30/13:30-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-29T11:15:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Centre de Vaccination Territorial et hospitalier BSAV - Gymnase Pierre Pieri",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/bourg-saint-andeol/centre-de-vaccination-territorial-bourg-saint-andeol?pid=practice-166627&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "4.64215",
        "latitude": "44.38"
      },
      "metadata": {
        "address": "33 Avenue Marechal Leclerc, 07700 Bourg-Saint-And\u00e9ol",
        "phone_number": "+33800009110",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:45-12:00/13:45-17:00",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "08:45-12:00/13:45-17:00",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Centre de vaccination \u00e9ph\u00e9m\u00e8re du Val d'Ay",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "4.6247",
        "latitude": "45.1555"
      },
      "metadata": {
        "address": "160 Rue de Peyrard, 07290 Satillieu",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Centre de vaccination du centre de sant\u00e9 des C\u00e9vennes",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/cabinet-pluridisciplinaire/annonay/maison-de-sante-des-cevennes?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "4.66985",
        "latitude": "45.2612"
      },
      "metadata": {
        "address": "122 Avenue Ferdinand Janvier, 07100 Annonay",
        "phone_number": "+33475337730",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:30-12:30/13:30-16:30",
          "mardi": "08:30-12:30/13:30-16:30",
          "mercredi": "08:30-12:30/13:30-16:30",
          "jeudi": "08:30-12:30/13:30-16:30",
          "vendredi": "08:30-12:30/13:30-16:30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "CENTRE HOSPITALIER D'ARDECHE NORD (Professionnels de sant\u00e9 uniquement)",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-hospitalier-(ch)/07100-annonay/centre-hospitalier-d-ardeche-nord-",
      "location": {
        "longitude": "4.66582",
        "latitude": "45.2419"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 rue du Bon Pasteur, 07100 Annonay",
        "phone_number": "+33475673927",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "09:00-12:30/13:00-16:30",
          "mercredi": "09:00-12:30/13:00-16:30",
          "jeudi": "09:00-12:30/13:00-16:30",
          "vendredi": "09:00-12:30/13:00-16:30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "EQUIPE MOBILE DE VACCINATION DE L'ARDECHE",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "3.9715",
        "latitude": "44.8016"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 07470 Coucouron",
        "business_hours": {
          "lundi": "ouvert",
          "mardi": "ouvert",
          "mercredi": "ouvert",
          "jeudi": "ouvert",
          "vendredi": "ouvert",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "MA - USN1 / Maison d'Arr\u00eat de Privas",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "4.59485",
        "latitude": "44.7358"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Place des R\u00e9collets, 07000 Privas",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Centre de vaccination de Lamastre  - Centre socio-culturel",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/07270-lamastre/centre-de-vaccination-covid---lamastre",
      "location": {
        "longitude": "4.57776",
        "latitude": "44.9847"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Place Victor Hugo, 07270 Lamastre",
        "phone_number": "+33800009110",
        "business_hours": {
          "lundi": "14:00-18:00",
          "mardi": "08:00-12:00/13:30-17:30",
          "mercredi": "08:00-12:00/14:00-18:00",
          "jeudi": "09:00-12:00",
          "vendredi": "08:00-12:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Centre de Vaccination Territorial et Hospitalier de Tournon",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/tournon-sur-rhone/vaccination-covid-19-ch-tournon?pid=practice-174270&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "4.84544",
        "latitude": "45.0604"
      },
      "metadata": {
        "address": "49-53 Rue de Chapotte, 07300 Tournon-sur-Rh\u00f4ne",
        "phone_number": "+33800009110",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "09:00-17:00",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "09:00-17:00",
          "vendredi": "09:00-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "CENTRE HOSPITALIER VALS D'ARDECHE - B\u00e2timent Esperanto 1er \u00e9tage",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "4.58376",
        "latitude": "44.7308"
      },
      "metadata": {
        "address": "2  avenue Pasteur, 07000 Privas",
        "phone_number": "+33475667799",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "07",
      "nom": "Centre de vaccination de Privas - POLE MAURICE GOUNON PRIVAS",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/privas/ch-vals-d-ardeche-vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "4.59413",
        "latitude": "44.7292"
      },
      "metadata": {
        "address": "11 Boulevard du Lyc\u00e9e, 07000 Privas",
        "phone_number": "+33800009110",
        "business_hours": {
          "lundi": "ouvert",
          "mardi": "ouvert",
          "mercredi": "ouvert",
          "jeudi": "ouvert",
          "vendredi": "ouvert",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ]
}