{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-09T15:27:36.500615+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "09",
      "nom": "MSP Mirepoix (Moderna Pfizer)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/mirepoix/centre-de-vaccination-covid-19-msp-de-mirepoix?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.87702",
        "latitude": "43.0865"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 2, rue Fran\u00e7ois Jacob - nouvelle adresse \u00e0 compter de mi avril : all\u00e9e de Plafruguell - Salle Paul Dardier , 09500 Mirepoix",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "8:00-12:00/14:00-18:00",
          "mercredi": "08:00-13:30 et 14:00-18:00",
          "jeudi": "8:30-12:30 et 13:00-17:00",
          "vendredi": "08:00-12:30 et 14:00-18:00",
          "samedi": "",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-15T11:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "09",
      "nom": "CV LE FOSSAT (Moderna Pfizer)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/fossat/centre-de-vaccination-covid-du-fossat?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.40577",
        "latitude": "43.1751"
      },
      "metadata": {
        "address": " centre multim\u00e9dia avenue de Versailles, 09130 Le Fossat",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-15:10",
          "mardi": "09:00-15:10",
          "mercredi": "09:00-15:10",
          "jeudi": "09:00-15:30",
          "vendredi": "09:00-15:10",
          "samedi": "09:00-15:30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 des Quatre Vall\u00e9es (Moderna)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/castillon-en-couserans/centre-de-vaccination-covid-19-msp-de-castillon?pid=practice-169764&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.02846",
        "latitude": "42.9201"
      },
      "metadata": {
        "address": "66 Les Vignes, 09800 Castillon-en-Couserans",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "8:00/12:00",
          "mardi": "8:00/12:00",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "Centre Hospitalier Ari\u00e8ge Couserans (Pfizer / Moderna / AstraZeneca)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/saint-lizier/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-ariege-couserans-chac?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.13168",
        "latitude": "42.9997"
      },
      "metadata": {
        "address": "228 Roses, 09190 Saint-Lizier",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "9:00-12:00/14:00-17:00",
          "mardi": "9:00-12:00/14:00-17:00",
          "mercredi": "9:00-12:00/14:00-17:00",
          "jeudi": "9:00-12:00/14:00-17:00",
          "vendredi": "9:00-12:00/14:00-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "CHIVA (Pfizer / Astra Zeneca)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/saint-jean-de-verges/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-intercommunal-des-vallees-de-l-ariege-chiva?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.61917",
        "latitude": "43.0269"
      },
      "metadata": {
        "address": "4 Chemin de Barrau, 09000 Saint-Jean-de-Verges",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "mardi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "mercredi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "jeudi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "vendredi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "samedi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "dimanche": "9:00-13:00/14:00-18:00"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "MSP multisites de Laroque d'Olmes (Pfizer)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/laroque-d-olmes/centre-de-vaccination-covid-msp-laroque?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.87181",
        "latitude": "42.9695"
      },
      "metadata": {
        "address": "Groupe m\u00e9dical, 2 bis Centre multisports 40 ter, av Alsace Lorraine, 09300 Lavelanet",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "08:00-12:00 et 14:00-18:00",
          "mercredi": "08:00-12:00 et 14:00-18:00",
          "jeudi": "14:00-18:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "MA - US FOIX / Maison d'Arr\u00eat de Foix",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "1.60973",
        "latitude": "42.96"
      },
      "metadata": {
        "address": "26 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 09000 Foix",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "Cabinet m\u00e9dical de Saverdun (Pfizer)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/saverdun/centre-de-vaccination-covid-19-cabinet-medical-saverdun?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.57462",
        "latitude": "43.2403"
      },
      "metadata": {
        "address": " ZA de la Laure, 09700 Saverdun",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "11:00-12:00",
          "mardi": "11:00-12:00",
          "mercredi": "11:00-12:00",
          "jeudi": "11:00-12:00",
          "vendredi": "11:00-12:00",
          "samedi": "10:30-12:00",
          "dimanche": "10:30-12:00"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "Cabinet m\u00e9dical \u00e0 Maz\u00e8res (Pfizer Moderna)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/mazeres/centre-de-vaccination-covid-19-cabinet-medical-de-mazeres?pid=practice-174807&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.65103",
        "latitude": "43.2417"
      },
      "metadata": {
        "address": "55 rue des Tier\u00e7aires - Salle du S\u00e9minaire, 09270 Maz\u00e8res",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "9:00-13:00/14:00-18:00",
          "jeudi": "9:00-13:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "9:00-13:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "MSP DE MASSAT (Moderna)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/massat/centre-de-vaccination-covid-msp-massat?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.344",
        "latitude": "42.8904"
      },
      "metadata": {
        "address": " Avenue de l'Europe, 09320 Massat",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "13:30-18:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "cabinet m\u00e9dical des 5 hameaux (Moderna Pfizer)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/cabinet-medical/pamiers/centre-de-vaccination-covid-19-cabinet-medical-de-pamiers?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.62692",
        "latitude": "43.1155"
      },
      "metadata": {
        "address": "18 Rue Gaston de Foix, 09100 Saint Jean du Falga",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-10:00/13:00-15:00",
          "mardi": "08:00-10:00/13:00-15:00",
          "mercredi": "08:00-10:00/13:00-15:00",
          "jeudi": "08:00-10:00/13:00-15:00",
          "vendredi": "08:00-10:00/13:00-15:00",
          "samedi": "08:00-11:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "MSP PAMIERS (Pfizer)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/pamiers/centre-de-vaccination-covid-19-de-pamiers?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.62321",
        "latitude": "43.1032"
      },
      "metadata": {
        "address": "12 Salle des Capelles Place Eug\u00e8ne Soula, 09100 Pamiers",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "8:00-12:30/13:30-18:30",
          "mardi": "8:00-12:30/13:30-18:30",
          "mercredi": "8:00-12:30/13:30-18:30",
          "jeudi": "8:00-12:30/13:30-18:30",
          "vendredi": "8:00-12:30/13:30-18:30",
          "samedi": "8:00-12:30/13:30-18:30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "Centre m\u00e9dical du Cardi\u00e9 (Pfizer)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/foix/centre-de-vaccination-covid-msp-foix?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.5956",
        "latitude": "42.9643"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 ter Avenue du Cardi\u00e8, 09000 Foix",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "17:00-19:00",
          "mardi": "17:00-19:00",
          "mercredi": "17:00-19:00",
          "jeudi": "17:00-19:00",
          "vendredi": "17:00-19:00",
          "samedi": "09:00-12:00",
          "dimanche": "09:00-12:00"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "MSP Mercus Tarascon (Pfizer)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/tarascon-sur-ariege/centre-de-vaccination-covid-maison-de-sante-tarascon?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.60726",
        "latitude": "42.8476"
      },
      "metadata": {
        "address": "10 avenue de l'Ayroule - Maison des Associations, 09400 Tarascon-sur-Ari\u00e8ge",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "10:00-17:00",
          "mardi": "10:00-17:00",
          "mercredi": "10:00-17:00",
          "jeudi": "10:00-17:00",
          "vendredi": "10:00-17:00",
          "samedi": "09:00-16:00",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "09",
      "nom": "MSP AX LES THERMES (Pfizer)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/ax-les-thermes/centre-de-vaccination-covid-ax-les-thermes?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.84036",
        "latitude": "42.719"
      },
      "metadata": {
        "address": " rue Abraham Sicre, 09110 Ax-les-Thermes",
        "phone_number": "+33800541919",
        "business_hours": {
          "lundi": "13:30-17:30",
          "mardi": "9:30-12:30 et 13:30-17:30",
          "mercredi": "8:30-11:30 et 13:30-17:30",
          "jeudi": "10:00-13:00 et 13:30-17:30",
          "vendredi": "9:30-12:30 et 13:30-17:30",
          "samedi": "13:00-17:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ]
}