{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-09T15:21:54.119419+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de Vaccination Aubigny - Salle polyvalente - Les terrasses de la N\u00e8re",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/aubigny-sur-nere/centre-de-vaccination-covid-19-aubigny-sur-nere?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.44811",
        "latitude": "47.4844"
      },
      "metadata": {
        "address": " Route de la Chapelotte, 18700 Aubigny-sur-N\u00e8re",
        "phone_number": "+33805021400",
        "business_hours": {
          "lundi": "14h-18h",
          "mardi": "14h-18h",
          "mercredi": "14h-18h",
          "jeudi": "14h-18h",
          "vendredi": "14h-18h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-13T12:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CPTS Pays de Bourges - Centre de vaccination Covid-19",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/bourges/cpts-pays-de-bourge",
      "location": {
        "longitude": 2.3865358,
        "latitude": 47.0826436
      },
      "metadata": {
        "address": "Rue du Champ de Foire, 18000 Bourges",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-13T17:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination de Sancoins - MSP en Berry",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sancoins/centre-de-vaccination-covid-19-de-sancoins?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.91915",
        "latitude": "46.828"
      },
      "metadata": {
        "address": "3 Rue de l'Industrie, 18600 Sancoins",
        "phone_number": "08 05 02 14 00",
        "business_hours": {
          "lundi": "13h30-18h30",
          "mardi": "13h30-18h30",
          "mercredi": "9h-12h30/13h30-18h30 ",
          "jeudi": "13h30-18h30",
          "vendredi": "13h30-18h30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-23T15:45:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination - Espace Aurore - CH Saint-Amand",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/saint-amand-montrond/centre-de-vaccination-covid-19-saint-amand-montrond?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.52948",
        "latitude": "46.7251"
      },
      "metadata": {
        "address": "240 Rue des Orpailleurs, 18200 Saint-Amand-Montrond",
        "phone_number": "+33805021400",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-13h",
          "mardi": "9h-13h",
          "mercredi": "9h-13h",
          "jeudi": "9h-13h",
          "vendredi": "9h-13h",
          "samedi": "9h-13h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-24T14:40:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination de St Satur - Centre socio-culturel Guy Poubeau",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/saint-amand-montrond/cpts-sud-du-cher-et-berry-val-de-loire-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.85577",
        "latitude": "47.3375"
      },
      "metadata": {
        "address": "22 Rue du Pr\u00e9 de Chappes, 18300 Saint-Satur",
        "phone_number": "+33805021400",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-13h",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "9h-13h",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "9h-13h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-26T09:36:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination Covid-19 - Saint-Doulchard",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/saint-doulchard/centre-de-vaccination-covid-19-saint-doulchard?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 2.3687502,
        "latitude": 47.0981491
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Rue Dr Laennec, 18230 Saint-Doulchard",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-05-01T13:55:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Boulleret CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.87438",
        "latitude": "47.4238"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18240 Boulleret",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Gra\u00e7ay CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "1.84571",
        "latitude": "47.1421"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18310 Gra\u00e7ay",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Saint Doulchard Cv \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.37275",
        "latitude": "47.0998"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18230 Saint-Doulchard",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "La guerche sur l'Aubois CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/la-guerche-sur-l-aubois/centre-de-vaccination-covid-la-guerche-sur-l-aubois?pid=practice-177332&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.94541",
        "latitude": "46.9513"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18150 La Guerche-sur-l'Aubois",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Trouy/Plaimpied Cv \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.35642",
        "latitude": "47.009"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18570 Trouy",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination Eph\u00e9m\u00e8re de Baugy",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/avord/centre-vaccination-avord-baugy?pid=practice-169562&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.72829",
        "latitude": "47.0814"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18800 Baugy",
        "business_hours": {
          "lundi": "10h",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "MA - MAISON D'ARRET DE BOURGES / Maison d'Arr\u00eat de Bourges",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.39973",
        "latitude": "47.0951"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Route Mediane, 18000 Bourges",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination - en attente (18)",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.39902",
        "latitude": "47.08"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18000 Bourges",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Caserne SDIS Bourges (danjons) CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.39878",
        "latitude": "47.081"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18000 Bourges",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Saint Martin d'Auxigny CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.41728",
        "latitude": "47.2043"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18110 Saint-Martin-d'Auxigny",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Saint Germain Du Puy Centre \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.48294",
        "latitude": "47.0994"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18390 Saint-Germain-du-Puy",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Vailly sur sauldre CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.65132",
        "latitude": "47.4586"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18260 Vailly-sur-Sauldre",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Sancoins",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.91905",
        "latitude": "46.8308"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18600 Sancoins",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Bourges Vaccinodrome",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.39878",
        "latitude": "47.081"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18000 Bourges",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re M\u00e9reau-M\u00e9ry-Fo\u00ebcy",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.05047",
        "latitude": "47.1631"
      },
      "metadata": {
        "address": "7 Rue Saint Martin, 18120 M\u00e9reau",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "MSP relai Neuvy sur Barangeon",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.25374",
        "latitude": "47.3152"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Rue de la Poste, 18330 Neuvy-sur-Barangeon",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "MSP relai Mehun sur Y\u00e8vre",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.21734",
        "latitude": "47.1456"
      },
      "metadata": {
        "address": "45 Rue Augustin Guignard, 18500 Mehun-sur-Y\u00e8vre",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "MSP relai La Guerche",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/la-guerche-sur-l-aubois/centre-de-vaccination-covid-la-guerche-sur-l-aubois?pid=practice-177332&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.94472",
        "latitude": "46.9513"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Quai de Bures sur Dives, 18150 La Guerche-sur-l'Aubois",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "MSP relai Avord",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/avord/centre-vaccination-avord-baugy?pid=practice-169561&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.65217",
        "latitude": "47.033"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Rue D\u00e9sir\u00e9 Deschamps, 18520 Avord",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Dun-sur-Auron",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/dun-sur-auron/centre-de-vaccination-covid-19-dun-sur-auron?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.57394",
        "latitude": "46.8879"
      },
      "metadata": {
        "address": "13 Place du Champ de Foire, 18130 Dun-sur-Auron",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re Henrichemont",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.52442",
        "latitude": "47.3037"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Place de l\u2019Hotel de Ville, 18250 Henrichemont",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "MSP relai Baugy",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/avord/centre-vaccination-avord-baugy?pid=practice-169562&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.72824",
        "latitude": "47.081"
      },
      "metadata": {
        "address": "3 Rue du Chancelier, 18800 Baugy",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Ligni\u00e8res",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/lignieres/centre-covid-19-mairie-de-lignieres?pid=practice-170325&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.17611",
        "latitude": "46.7507"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Rue du Docteur Bonnet, 18160 Ligni\u00e8res",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Neuvy-sur-Barangeon",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.2547",
        "latitude": "47.3147"
      },
      "metadata": {
        "address": "29 Place de la Mairie, 18330 Neuvy-sur-Barangeon",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Avord",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/avord/centre-vaccination-avord-baugy?pid=practice-169561&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.65039",
        "latitude": "47.0317"
      },
      "metadata": {
        "address": "14 Rue D\u00e9sir\u00e9 Deschamps, 18520 Avord",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "MSP relai Sancergues",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/sancergues/centre-de-vaccination-covid-19-ville-de-sancergues?pid=practice-171982&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.91541",
        "latitude": "47.1561"
      },
      "metadata": {
        "address": "14 r Pauline Lapautre, 18140 Sancergues",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re Culan",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.35016",
        "latitude": "46.5468"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18270 Culan",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination - MSP relai Levet",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/levet/centre-de-vaccination-covid-19-levet?pid=practice-173070&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.40694",
        "latitude": "46.9253"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 bis Place du 8 Mai 1945, 18340 Levet",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Grand centre - en attente (18)",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.39896",
        "latitude": "47.0801"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 18000 Bourges",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Mehun-sur-Y\u00e8vre",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.21756",
        "latitude": "47.1454"
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Place Jean Manceau, 18500 Mehun-sur-Y\u00e8vre",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Saint-Florent-sur-Cher",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.2445",
        "latitude": "46.9933"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Place de la R\u00e9publique, 18400 Saint-Florent-sur-Cher",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Touchay-sur-Ligni\u00e8res",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/touchay/centre-de-vaccination-covid-19-mairie-de-touchay?pid=practice-170619&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.2107",
        "latitude": "46.7125"
      },
      "metadata": {
        "address": "3 Place Maurice Utrillo, 18160 Touchay",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Les Aix d'Angillon",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/les-aix-d-angillon/centre-vaccination-mairie-les-aix-d-angillon-les-aix-d-angillon?pid=practice-172324&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.57105",
        "latitude": "47.1979"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Rue de la Republique, 18220 Les Aix-d'Angillon",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "CV \u00e9ph\u00e9m\u00e8re - Sancergues",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/sancergues/centre-de-vaccination-covid-19-ville-de-sancergues?pid=practice-171982&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.91719",
        "latitude": "47.156"
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Rue Hubert Gouvernel, 18140 Sancergues",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination - Centre des congr\u00e8s de Vierzon",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/vierzon/centre-de-vaccination-de-vierzon?pid=practice-164576&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.06034",
        "latitude": "47.2246"
      },
      "metadata": {
        "address": "16 Rue de la Soci\u00e9t\u00e9 Fran\u00e7aise, 18100 Vierzon",
        "phone_number": "08 05 02 14 00",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "10h-12h",
          "mercredi": "10h-12h",
          "jeudi": "10h-12h",
          "vendredi": "10h-12h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination - Palais des sports du Prado",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/bourges/cpts-pays-de-bourge?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.38658",
        "latitude": "47.0825"
      },
      "metadata": {
        "address": " Espace VIP - Rue du Champ de Foire, 18000 Bourges",
        "phone_number": "+33805021400",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-3h/13h30-17h30",
          "mardi": "9h-3h/13h30-17h30",
          "mercredi": "9h-3h/13h30-17h30",
          "jeudi": "9h-3h/13h30-17h30",
          "vendredi": "9h-3h/13h30-17h30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "MSP relai Ch\u00e2teaumeillant",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/chateaumeillant/centre-de-vaccination-covid-19-chateaumeillant?pid=practice-171746&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.19394",
        "latitude": "46.5593"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue Bazannerie, 18370 Ch\u00e2teaumeillant",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "18",
      "nom": "Centre de vaccination \u00e9ph\u00e9m\u00e8re",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/nerondes/centre-de-vaccination-maison-de-sante-de-nerondes?pid=practice-181277&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.81876",
        "latitude": "46.9979"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Place de la Mairie, 18350 N\u00e9rondes",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ]
}