{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-09T15:24:49.809420+02:00",
  "centres_disponibles": [],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "23",
      "nom": "CH BOURGANEUF",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/limousin/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&pid=practice-163731&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.75069",
        "latitude": "45.9534"
      },
      "metadata": {
        "address": " Place Tournois, 23400 Bourganeuf",
        "phone_number": "+33555515571",
        "business_hours": {
          "lundi": "13:30-16:00",
          "mardi": "13:30-16:00",
          "mercredi": "13:30-16:00",
          "jeudi": "13:30-16:00",
          "vendredi": "13:30-16:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "23",
      "nom": "CH EVAUX LES BAINS",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/limousin/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?pid=practice-165266&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.48885",
        "latitude": "46.1779"
      },
      "metadata": {
        "address": " Ouches du Budelle, 23110 \u00c9vaux-les-Bains",
        "phone_number": "+33555656000",
        "business_hours": {
          "lundi": "14:00-17:00",
          "mardi": "14:00-17:00",
          "mercredi": "14:00-17:00",
          "jeudi": "14:00-17:00",
          "vendredi": "14:00-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "23",
      "nom": "CMN ST-FEYRE",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sainte-feyre/centre-de-vaccination-covid-19-ehpad-sainte-feyre-mgen?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.88683",
        "latitude": "46.1401"
      },
      "metadata": {
        "address": "4  les Bains, 23000 Sainte-Feyre",
        "phone_number": "0555514321",
        "business_hours": {
          "lundi": "10:00-12:00",
          "mardi": "10:00-12:00",
          "mercredi": "10:00-12:00",
          "jeudi": "10:00-12:00",
          "vendredi": "10:00-12:00",
          "samedi": "",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "23",
      "nom": "MA - C.H. de Gu\u00e9ret / Maison d'Arr\u00eat de Gu\u00e9ret",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "1.87208",
        "latitude": "46.1702"
      },
      "metadata": {
        "address": "9 Avenue de la R\u00e9publique, 23000 Gu\u00e9ret",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "23",
      "nom": "CH AUBUSSON - SITE LE MONT",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/limousin/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?pid=practice-165269&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.18408",
        "latitude": "45.9602"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Rue Henry Dunant, 23200 Aubusson",
        "phone_number": "+33555835126",
        "business_hours": {
          "lundi": "14:00-17:00",
          "mardi": "14:00-17:00",
          "mercredi": "14:00-17:00",
          "jeudi": "14:00-17:00",
          "vendredi": "14:00-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "23",
      "nom": "AUTRE ETB",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "1.88402",
        "latitude": "46.1692"
      },
      "metadata": {
        "address": "28 Avenue d\u2019Auvergne, 23000 Gu\u00e9ret",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "23",
      "nom": "CH LA SOUTERRAINE",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/limousin/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&pid=practice-164182&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.48104",
        "latitude": "46.2358"
      },
      "metadata": {
        "address": "12 Rue Pasteur, 23300 La Souterraine",
        "phone_number": "+33555895994",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "08:00-10:00/14:00-17:00",
          "mercredi": "14:00-17:00",
          "jeudi": "14:00-17:00",
          "vendredi": "8:00-18:00",
          "samedi": "8:00-12:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "23",
      "nom": "MSP BOUSSAC",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/boussac/centre-de-vaccination-msp-de-boussac?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.21466",
        "latitude": "46.3493"
      },
      "metadata": {
        "address": "4 Impasse du Coll\u00e8ge, 23600 Boussac",
        "phone_number": "+33608898689",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "23",
      "nom": "CH GUERET",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/limousin/vaccination-covid-19-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&pid=practice-163175&pid=practice-163175&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.87402",
        "latitude": "46.1805"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Avenue Ren\u00e9 Cassin, 23000 Gu\u00e9ret",
        "phone_number": "+33555515571",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-17:00",
          "mardi": "09:00-17:00",
          "mercredi": "09:00-17:00",
          "jeudi": "09:00-17:00",
          "vendredi": "09:00-17:00",
          "samedi": "09:00-17:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ]
}