{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-09T15:21:54.124825+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Filature de l'Isle",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/perigueux/vaccination-covid?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.69758",
        "latitude": "45.1995"
      },
      "metadata": {
        "address": "15 Chemin des Feutres de Toulon, 24000 P\u00e9rigueux",
        "phone_number": "+33553453133",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:30-12:00/13:00-18:00",
          "mardi": "08:30-12:00/13:00-18:00",
          "mercredi": "08:30-12:00/13:00-18:00",
          "jeudi": "08:30-12:00/13:00-18:00",
          "vendredi": "08:30-12:00/13:00-18:00",
          "samedi": "08:30-12:00/13:00-18:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-11T15:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "CH P\u00e9rigueux - Vaccination COVID-19",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/rendez-vous-a-la/vaccination-covid?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 0.6979976,
        "latitude": 45.1985047
      },
      "metadata": {
        "address": "15 Chemin des Feutres du Toulon, 24000 P\u00e9rigueux",
        "phone_number": "05 53 45 31 33",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-11T15:48:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire du Pays de Lanouaille",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/24270-lanouaille/centre-de-vaccination-covid---lanouaille-",
      "location": {
        "longitude": "1.13573",
        "latitude": "45.3899"
      },
      "metadata": {
        "address": "4 All\u00e9e des Tilleuls, 24270 Lanouaille",
        "phone_number": "+33553526066",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-13T08:35:00.000000Z",
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination COVID-19 Eymet",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/eymet/centre-de-vaccination-covid-19-eymet?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 0.4004071,
        "latitude": 44.6671613
      },
      "metadata": {
        "address": "36 Avenue Mal de Lattre de Tassigny, 24500 Eymet",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-26T10:20:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire de Villefranche-du-P\u00e9rigord",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/24550-villefranche-du-perigord/centre-de-vaccination-covid---villefranche-du-perigord",
      "location": {
        "longitude": "1.07845",
        "latitude": "44.6321"
      },
      "metadata": {
        "address": "340 Le Colombier, 24550 Villefranche-du-P\u00e9rigord",
        "phone_number": "05 53 29 93 79",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-13h/14h-18h",
          "mardi": "9h-13h/14h-18h",
          "mercredi": "9h-13h/14h-18h",
          "jeudi": "9h-13h/14h-18h",
          "vendredi": "9h-13h/14h-18h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "MSP Saint Alv\u00e8re",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/24510-val-de-louyre-et-caudeau/centre-de-vaccination-val-de-louyre-et-caudeau",
      "location": {
        "longitude": "0.808791",
        "latitude": "44.9462"
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue des Remparts, 24510 Val de Louyre et Caudeau",
        "phone_number": "33757080643",
        "business_hours": {
          "lundi": "14h-18h",
          "mardi": "14h-18h",
          "mercredi": "14h-18h",
          "jeudi": "14h-18h",
          "vendredi": "14h-18h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Grand centre de vaccination de P\u00e9rigueux - 01 (en cours de cr\u00e9ation)",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.720627",
        "latitude": "45.1844"
      },
      "metadata": {
        "address": "18 rue du 26\u00e8me r\u00e9giment d'infanterie, 24000 P\u00e9rigueux",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "EHPAD La Madeleine",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/bergerac/centre-de-vaccination-covid-19-ehpad-la-madeleine?pid=practice-174840&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.478389",
        "latitude": "44.8473"
      },
      "metadata": {
        "address": "40 Rue du Mar\u00e9chal Joffre, 24100 Bergerac",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "EHPAD de La Madeleine",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.478498",
        "latitude": "44.8473"
      },
      "metadata": {
        "address": "40 Rue du Mar\u00e9chal Joffre, 24100 Bergerac",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "EHPAD La Madeleine",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.478761",
        "latitude": "44.8474"
      },
      "metadata": {
        "address": "40 Rue du Mar\u00e9chal Joffre, 24100 Bergerac",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "EHPAD La Madeleine",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.478491",
        "latitude": "44.8473"
      },
      "metadata": {
        "address": "40 Rue du Mar\u00e9chal Joffre, 24100 Bergerac",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire de Lalinde",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/24150-lalinde/centre-de-vaccination-covid-de-lalinde-",
      "location": {
        "longitude": "0.741439",
        "latitude": "44.839"
      },
      "metadata": {
        "address": "15 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 24150 Lalinde",
        "business_hours": {
          "lundi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "mardi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "mercredi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "jeudi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "vendredi": "8h30-12h30/14h00-18h00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de Vaccination - CH Saint-Astier",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/saint-astier/centre-de-vaccination-covid-19-ch-de-saint-astier?pid=practice-175745&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.514085",
        "latitude": "45.1457"
      },
      "metadata": {
        "address": "97 Rue du Mar\u00e9chal Leclerc, 24110 Saint-Astier",
        "business_hours": {
          "lundi": "9:00-12:30/13:30-17:00",
          "mardi": "9:00-12:30/13:30-17:00",
          "mercredi": "9:00-12:30/13:30-17:00",
          "jeudi": "9:00-12:30/13:30-17:00",
          "vendredi": "9:00-12:30/13:30-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination EHPAD La Madeleine",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/bergerac/centre-de-vaccination-covid-19-ehpad-la-madeleine?pid=practice-174840&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.478724",
        "latitude": "44.8473"
      },
      "metadata": {
        "address": "40 Rue du Mar\u00e9chal Joffre, 24100 Bergerac",
        "phone_number": "+33638082314",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "8h30 - 12h/14h00-17h00 ",
          "mercredi": "8h30 - 12h/14h00-17h00 ",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "CD - Unit\u00e9 Sanitaire Niveau 1 - Centre de D\u00e9tention de MAUZAC / Centre de D\u00e9tention de Mauzac",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.777159",
        "latitude": "44.8723"
      },
      "metadata": {
        "address": " Route de Dautre, 24150 Mauzac-et-Grand-Castang",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "CD - US CD de NEUVIC / Maison d'Arr\u00eat de P\u00e9rigueux",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.718927",
        "latitude": "45.1886"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Place Beleyme, 24000 P\u00e9rigueux",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "MA - US PERIGUEUX / Maison d'Arr\u00eat de P\u00e9rigueux",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.719136",
        "latitude": "45.1886"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Place Beleyme, 24000 P\u00e9rigueux",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 du Pays Montponnais",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/montpon-menesterol/centre-de-vaccination-covid-19-montpon-menestrol?pid=practice-170938&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.159106",
        "latitude": "45.0032"
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Rue du 19 Mars 1962, 24700 Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol",
        "phone_number": "05 53 80 34 30",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-13h/14h-18h",
          "mardi": "9h-13h/14h-18h",
          "mercredi": "9h-13h/14h-18h",
          "jeudi": "9h-13h/14h-18h",
          "vendredi": "9h-13h/14h-18h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "CV mobile -Perigueux- SDIS/CD",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.731938",
        "latitude": "45.1767"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Route d\u2019Atur (Boulazac), 24750 Boulazac Isle Manoire",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Clinique Pasteur & CPTS",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/bergerac/centre-de-vaccination-covid-19-clinique-pasteur-bergerac-elsan?pid=practice-172067&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.489893",
        "latitude": "44.8512"
      },
      "metadata": {
        "address": "54 Rue du Professeur Pozzi, 24100 Bergerac",
        "business_hours": {
          "lundi": "13:00-17:00",
          "mardi": "13:00-17:00",
          "mercredi": "13:00-17:00",
          "jeudi": "13:00-17:00",
          "vendredi": "13:00-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de Vaccination - CH Vauclaire",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/montpon-menesterol/centre-de-vaccination-covid-19-ch-de-vauclaire?pid=practice-176882&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.184902",
        "latitude": "45.0335"
      },
      "metadata": {
        "address": "1677 Vauclaire, 24700 Montpon-M\u00e9nest\u00e9rol",
        "business_hours": {
          "lundi": "9:00-17:00",
          "mardi": "9:00-17:00",
          "mercredi": "9:00-17:00",
          "jeudi": "9:00-17:00",
          "vendredi": "9:00-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire D'Eymet",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.400244",
        "latitude": "44.6667"
      },
      "metadata": {
        "address": "12 Rue du 6 Juin 1944, 24500 Eymet",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "14:00-18:00",
          "mercredi": "14:00-18:00",
          "jeudi": "14:00-18:00",
          "vendredi": "14:00-18:00",
          "samedi": "09:00-13:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de Sant\u00e9 Fondation John Bost",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/la-force/centre-de-vaccination-covid-19-fondation-john-bost?pid=practice-174889&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.379639",
        "latitude": "44.8689"
      },
      "metadata": {
        "address": "3 Rue du Parc, 24130 La Force",
        "phone_number": "+33553222557",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "10h00-12h00",
          "jeudi": "9h00-12h00/13h30-15h10",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "H\u00f4pital Priv\u00e9 Francheville",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/perigueux/centre-de-vaccination-covid-19-hopital-prive-francheville-perigueux?pid=practice-171077&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.717514",
        "latitude": "45.1819"
      },
      "metadata": {
        "address": "4 Place Francheville, 24000 P\u00e9rigueux",
        "business_hours": {
          "lundi": "9:00-17:00",
          "mardi": "9:00-17:00",
          "mercredi": "9:00-17:00",
          "jeudi": "9:00-17:00",
          "vendredi": "9:00-17:00",
          "samedi": "9:00-17:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination - CH de Jean Leclaire de Sarlat",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/sarlat-la-caneda/vaccination-ch-jean-leclaire-sarlat?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.21426",
        "latitude": "44.8936"
      },
      "metadata": {
        "address": "20 Rue Gaubert, 24200 Sarlat-la-Can\u00e9da",
        "phone_number": "+33553317694  ",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-17:00",
          "mardi": "09:00-17:00",
          "mercredi": "09:00-17:00",
          "jeudi": "09:00-17:00",
          "vendredi": "09:00-17:00",
          "samedi": "09:00-17:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Maison de sant\u00e9 pluridisciplinaire de Salignac-Eyvigues",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/salignac-eyvigues/centre-de-vaccination-covid-19-salignac-eyvigues-msa-services?pid=practice-181858&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.32142",
        "latitude": "44.9753"
      },
      "metadata": {
        "address": "6 pech forcou, 24590 Salignac-Eyvigues",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de Vaccination CH Rib\u00e9rac",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/riberac/centre-vaccination-ch-riberac-chicrdd?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.340622",
        "latitude": "45.2452"
      },
      "metadata": {
        "address": "23 Rue Jean Moulin, 24600 Rib\u00e9rac",
        "phone_number": "+33553926203 ",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "09:00-12:00/14:00-17:00",
          "mercredi": "09:00-12:00/14:00-17:00",
          "jeudi": "09:00-12:00/14:00-17:00",
          "vendredi": "09:00-12:00/14:00-17:00",
          "samedi": "09:00-12:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre de vaccination - CH de Nontron",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/nontron/ch-nontron-vaccination?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.660027",
        "latitude": "45.5234"
      },
      "metadata": {
        "address": " Place des Droits de l\u2019Homme, 24300 Nontron",
        "phone_number": "+33553608924",
        "business_hours": {
          "lundi": "10:00-12:30/14:00-16:30",
          "mardi": "10:00-12:30/14:00-16:30",
          "mercredi": "10:00-12:30/14:00-16:30",
          "jeudi": "10:00-12:30/14:00-16:30",
          "vendredi": "10:00-12:30/14:00-16:30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "CH EXCIDEUIL",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/excideuil/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-excideuil?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.0516",
        "latitude": "45.3368"
      },
      "metadata": {
        "address": " PLACE DU DR ACHILLE MOULINIER, 24160 Excideuil",
        "phone_number": "+33553622512",
        "business_hours": {
          "lundi": "13:30-17:00",
          "mardi": "13:30-17:00",
          "mercredi": "13:30-17:00",
          "jeudi": "13:30-17:00",
          "vendredi": "09:00-12:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Centre hospitalier de Bergerac",
      "url": "https://vaccination-covid.keldoc.com/redirect/?dom=centre-hospitalier&inst=bergerac-24100&user=centre-hospitalier-samuel-pozzi&specialty=144",
      "location": {
        "longitude": "0.496978",
        "latitude": "44.8506"
      },
      "metadata": {
        "address": "9 Av du Professeur Albert Calmette, 24100 Bergerac",
        "phone_number": "+33553638999",
        "business_hours": {
          "lundi": "8h30- 18h30",
          "mardi": "8h30- 18h30",
          "mercredi": "8h30- 18h30",
          "jeudi": "8h30- 18h30",
          "vendredi": "8h30- 18h30",
          "samedi": "8h30- 16h30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Keldoc",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "24",
      "nom": "Pharmacie Des Reynats",
      "url": "https://app.ordoclic.fr/app/pharmacie/pharmacie-des-reynats-chancelade",
      "location": {
        "longitude": 0.6696451000000001,
        "latitude": 45.2005284
      },
      "metadata": {
        "address": "58 AV des Reynats, 24650 CHANCELADE",
        "phone_number": "+33553047813",
        "business_hours": null
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Ordoclic",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0
    }
  ]
}