{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-09T15:24:49.813030+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Halle des expositions d'Evreux",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164976&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.1357",
        "latitude": "49.0234"
      },
      "metadata": {
        "address": "27 Avenue du Mar\u00e9chal Foch, 27000 \u00c9vreux",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-10T17:40:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Centre de vaccination de Saint Andr\u00e9 de l'Eure",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-171255&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.27705",
        "latitude": "48.9045"
      },
      "metadata": {
        "address": "6 Rue de Dreux, 27220 Saint-Andr\u00e9-de-l'Eure",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-28T11:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Verneuil",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162970&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.920467",
        "latitude": "48.7419"
      },
      "metadata": {
        "address": "101 Boulevard des Poissonniers, 27130 Verneuil d'Avre et d'Iton",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-05-07T11:40:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Louviers : maison des sports et associations",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164880&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.15292",
        "latitude": "49.208"
      },
      "metadata": {
        "address": "10 Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc, 27400 Louviers",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-05-11T16:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "VERNON Ancien coll\u00e8ge C\u00e9sar Lemaitre annexe CH",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-174767&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.48048",
        "latitude": "49.0939"
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Rue Saint Lazare (ancien coll\u00e8ge C\u00e9sar Lemaitre), 27200 Vernon",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-05-11T20:10:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Les Andelys",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/\u00e9vreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164913&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.39514",
        "latitude": "49.2463"
      },
      "metadata": {
        "address": " quai Enguerrand de Marigny, 27700 Les Andelys",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Gisors : salle des f\u00eates",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162969&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.7667",
        "latitude": "49.278"
      },
      "metadata": {
        "address": "78 Rue du Faubourg de Neaufles, 27140 Gisors",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Gisors",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "1.76574",
        "latitude": "49.2796"
      },
      "metadata": {
        "address": " Route de Rouen, 27140 Gisors",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "MA - Unit\u00e9Sanitaire de la maison d'arret d'Evreux / Maison d'Arr\u00eat d'Evreux",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "1.16712",
        "latitude": "49.0158"
      },
      "metadata": {
        "address": "92 Rue Pierre Semard, 27000 \u00c9vreux",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CD - US DE Val De Reuil / Centre de D\u00e9tention de Val-de-Reuil",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "1.20675",
        "latitude": "49.2773"
      },
      "metadata": {
        "address": " Les Cottages, 27100 Val-de-Reuil",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Equipe Mobile R\u00e9sidences Autonomie et Territoire Eure",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-175386&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.11678",
        "latitude": "49.0299"
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue L\u00e9on Schwartzenberg, 27000 \u00c9vreux",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Centre \u00e9ph\u00e9m\u00e8re annexe CH Verneuil",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-180558&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.929701",
        "latitude": "48.7402"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Rond point de la Victoire, 27130 Verneuil d'Avre et d'Iton",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Grand Bourgtheroulde - salle du PERREY",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.831782",
        "latitude": "49.3229"
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue de la Mairie de Thuit Hebert, 27520 Grand Bourgtheroulde",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Le Neubourg - salle du haut phare",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-171237&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.909416",
        "latitude": "49.1402"
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue Jean de la Fontaine, 27110 Le Neubourg",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Pont Audemer",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/pont-audemer/centre-de-vaccination-covid-centre-hospitalier-ch-de-la-risle?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.514494",
        "latitude": "49.3467"
      },
      "metadata": {
        "address": "64 64 route de lisieux, 27500 Pont-Audemer",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Eure-seine Vernon",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162966&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.4878",
        "latitude": "49.0919"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 rue du docteur Jules Burnet, 27200 Vernon",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CH Bernay",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162968&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.589182",
        "latitude": "49.0904"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue Anne de Ticheville, 27300 Bernay",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "BERNAY : centre ville ANNEXE CH BERNAY",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-177715&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.595117",
        "latitude": "49.0863"
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Rue Jacques Philippe Breant, 27300 Bernay",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "GRAND CENTRE",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "1.136",
        "latitude": "49.0234"
      },
      "metadata": {
        "address": "26 Avenue du Mar\u00e9chal Foch, 27000 \u00c9vreux",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "CHI Eure-seine site Evreux",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-162965&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.11602",
        "latitude": "49.0315"
      },
      "metadata": {
        "address": " L\u00e9on Schwartzenberg, 27000 \u00c9vreux",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Les Andelys : salle des f\u00eates",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/evreux/ch-eure-seine-centre-de-vaccination-covid-vacci-covid-27?pid=practice-164913&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.41987",
        "latitude": "49.2468"
      },
      "metadata": {
        "address": "28 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 27700 Les Andelys",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "GRAND CENTRE EURE",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "1.15138",
        "latitude": "49.027"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 27000 \u00c9vreux",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Grand centre \u00e9tat d'Evreux",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/maison-de-sante/evreux/centre-de-vaccination-evreux?pid=practice-164744&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "1.13601",
        "latitude": "49.0239"
      },
      "metadata": {
        "address": " Avenue du Mar\u00e9chal Foch - Halle des expositions, 27000 \u00c9vreux",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "27",
      "nom": "Pharmacie De La Couture",
      "url": "https://app.ordoclic.fr/app/pharmacie/pharmacie-de-la-couture-bernay",
      "location": {
        "longitude": 0.5997577,
        "latitude": 49.0854874
      },
      "metadata": {
        "address": "avenue du 8 mai 1945, 27300 Bernay",
        "phone_number": "+33232458536",
        "business_hours": null
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": null,
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0
    }
  ]
}