{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-09T15:21:54.166533+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "61",
      "nom": "CHIC des Andaines - site de Domfront",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/domfront-en-poiraie/centre-de-vaccination-covid-19-chic-des-andaines?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "-0.658449",
        "latitude": "48.591"
      },
      "metadata": {
        "address": "28 Rue de la Gare, 61700 Domfront en Poiraie",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-10T16:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "Centre de Sant\u00e9 de Bagnoles de L'Orne",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/alencon/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-164122&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "-0.424153",
        "latitude": "48.5534"
      },
      "metadata": {
        "address": "17 Avenue Docteur Jacques Aimez, 61140 Bagnoles de l'Orne Normandie",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-21T17:15:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "Salle Michaux Parc expo",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/alencon/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-164092&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.628534",
        "latitude": "48.7662"
      },
      "metadata": {
        "address": " Avenue de la Comtesse de Segur, 61300 L'Aigle",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-22T17:00:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "HALLE AUX TOILES",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/alencon/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-163785&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.0892535",
        "latitude": "48.432"
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue Porchaine - cours cl\u00e9menceau, 61000 Alen\u00e7on",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-26T16:40:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "61",
      "nom": "CD - US du Centre Hospitalier d'Argentan / Centre de D\u00e9tention d'Argentan",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.008345",
        "latitude": "48.7231"
      },
      "metadata": {
        "address": " Le Frichot, 61200 Argentan",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "CP - US de Cond\u00e9 sur Sarthe / Centre P\u00e9nitentiaire Alen\u00e7on-Cond\u00e9-sur-Sarthe",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "0.022828",
        "latitude": "48.4363"
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue du Pont Perc\u00e9, 61250 Cond\u00e9-sur-Sarthe",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "Equipe Mobile R\u00e9sidences Autonomie et Territoire Orne",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/alencon-mortagne-bagnoles/centre-de-vaccination-des-professionnels-de-sante-de-l-orne-et-du-saosnois?pid=practice-163589&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.084382",
        "latitude": "48.4271"
      },
      "metadata": {
        "address": "25 Rue de Fresnay, 61000 Alen\u00e7on",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "ARGENTAN : HALL DU CHAMP DE FOIRE",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/alencon/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-164098&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "-0.0105956",
        "latitude": "48.747"
      },
      "metadata": {
        "address": " rue du Paty, 61200 Argentan",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "Carr\u00e9 du Perche",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/alencon/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-164101&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.541112",
        "latitude": "48.5218"
      },
      "metadata": {
        "address": "23 Rue Ferdinand de Boy\u00e8res, 61400 Mortagne-au-Perche",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "CH FLERS",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/flers/ch-de-flers-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "-0.540239",
        "latitude": "48.7491"
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue Eugene Garnier, 61100 Flers",
        "phone_number": "+33279461156",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "C.H.I.C ALENCON-MAMERS - RDV DU BATIMENT DE CHIRURGIE",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/alencon/centres-de-vaccination-covid-departement-orne-saonois?pid=practice-163589&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "0.085023",
        "latitude": "48.4281"
      },
      "metadata": {
        "address": "25 Rue de Fresnay, 61000 Alen\u00e7on",
        "business_hours": {
          "lundi": "",
          "mardi": "",
          "mercredi": "",
          "jeudi": "",
          "vendredi": "",
          "samedi": "",
          "dimanche": ""
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "Pharmacie Grignon",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/pharmacie/alencon/pharmacie-grignon",
      "location": {
        "longitude": 0.0890779,
        "latitude": 48.4305499
      },
      "metadata": {
        "address": "32 Grande Rue, 61000 Alen\u00e7on",
        "phone_number": "02 33 26 01 98",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-19:30",
          "mardi": "09:00-19:30",
          "mercredi": "09:00-19:30",
          "jeudi": "09:00-19:30",
          "vendredi": "09:00-19:30",
          "samedi": "09:00-19:30",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "61",
      "nom": "GHT Collines de Normandie - CH de Flers",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/flers/ght-collines-de-normandie-ch-de-flers?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494&pid=practice-146012",
      "location": {
        "longitude": -0.541935999999964,
        "latitude": 48.749709
      },
      "metadata": {
        "address": "Rue Eug\u00e8ne Garnier, 61100 Flers",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ]
}