{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-09T15:27:36.569972+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination Saint Jean de Maurienne",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/saint-jean-de-maurienne/centre-hospitalier-vallee-de-la-maurienne-vaccination-covid?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 6.3433343,
        "latitude": 45.2762755
      },
      "metadata": {
        "address": "21 Rue des \u00c9coles, 73300 Saint-Jean-de-Maurienne",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-15T09:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination Covid 19 - Savoie - Parc des expositions Chamb\u00e9ry",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/chambery/centre-de-vaccination-covid-19-savoie-parc-des-expositions-chambery?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 5.8984423,
        "latitude": 45.5826519
      },
      "metadata": {
        "address": "1725 Avenue du Grand Arietaz, 73000 Chamb\u00e9ry",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:30, 14:00-17:30",
          "mardi": "09:00-12:30, 14:00-17:30",
          "mercredi": "09:00-12:30, 14:00-17:30",
          "jeudi": "09:00-12:30, 14:00-17:30",
          "vendredi": "09:00-12:30, 14:00-17:30",
          "samedi": "09:00-12:30, 14:00-17:30",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-15T14:14:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID - MOUTIERS",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/moutiers/centre-de-vaccination-covid-de-moutiers?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "6.53081",
        "latitude": "45.4872"
      },
      "metadata": {
        "address": "258 Av des Xvieme Jeux Olympiques d\u2019Hiver, 73600 Mo\u00fbtiers",
        "phone_number": "+33755582711",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "14:00-18:00",
          "mercredi": "14:00-18:00",
          "jeudi": "14:00-18:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-19T12:05:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Albertville-Salle Pierre du Roy",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/albertville/centre-de-vaccination-covid-maison-de-sante-d-albertville?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "6.3697",
        "latitude": "45.6677"
      },
      "metadata": {
        "address": "23 Chemin de la Pierre du Roy, 73200 Albertville",
        "phone_number": "+33479104343",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-12:00/14:00-18:00",
          "mardi": "08:00-12:00/14:00-18:00",
          "mercredi": "08:00-12:00/14:00-18:00",
          "jeudi": "08:00-12:00/14:00-18:00",
          "vendredi": "08:00-12:00/14:00-18:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-26T09:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID-19 d'Albertville",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/albertville/centre-de-vaccination-covid-maison-de-sante-d-albertville?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 6.3928359,
        "latitude": 45.664321
      },
      "metadata": {
        "address": "23 Chemin de la Pierre du Roy, 73200 Albertville",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:00, 14:00-17:00",
          "mardi": "09:00-12:00, 14:00-17:00",
          "mercredi": "09:00-12:00, 14:00-17:00",
          "jeudi": "09:00-12:00, 14:00-17:00",
          "vendredi": "09:00-12:00, 14:00-17:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-26T09:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "73",
      "nom": "M\u00e9gacentre de GRAND CHAMBERY",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "5.89765",
        "latitude": "45.5835"
      },
      "metadata": {
        "address": "1725 Avenue du Grand Arietaz, 73000 Chamb\u00e9ry",
        "business_hours": {
          "lundi": "ouvert",
          "mardi": "ouvert",
          "mercredi": "ouvert",
          "jeudi": "ouvert",
          "vendredi": "ouvert",
          "samedi": "ouvert",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID - Service de Sant\u00e9 au Travail - CHMS - Chamb\u00e9ry  (Professionnels de sant\u00e9 uniquement)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/chambery/hopital-de-chambery-centre-vaccination-covid-19?pid=practice-164392&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "5.9077",
        "latitude": "45.5642"
      },
      "metadata": {
        "address": "740 Faubourg Mach\u00e9 - Espace sant\u00e9 publique - b\u00e2timent Saint H\u00e9l\u00e8ne - 2\u00e9me \u00e9tage, 73000 Chamb\u00e9ry",
        "business_hours": {
          "lundi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "mardi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "mercredi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "jeudi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "vendredi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "samedi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID - CHAMBERY Centre Hospitalier",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/chambery/hopital-de-chambery-centre-vaccination-covid-19?pid=practice-164383&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "5.90799",
        "latitude": "45.5642"
      },
      "metadata": {
        "address": "740 Faubourg Mach\u00e9 - Espace sant\u00e9 publique - b\u00e2timent Saint H\u00e9l\u00e8ne - 2\u00e9me \u00e9tage, 73000 Chamb\u00e9ry",
        "phone_number": "+33479965519 ",
        "business_hours": {
          "lundi": "\u00a009:00-12:30/14:00-17:30",
          "mardi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "mercredi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "jeudi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "vendredi": " 09:00-12:30/14:00-17:30",
          "samedi": "09:00-12:30/14:00-17:30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID - AIX LES BAINS",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/aix-les-bains/hopital-aix-les-bains-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "5.90731",
        "latitude": "45.6968"
      },
      "metadata": {
        "address": " RUE JEAN MONARD, 73100 Aix-les-Bains",
        "phone_number": "+33479885354",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-12:00/13:00-17:00",
          "mardi": "08:00-12:00/13:00-17:00",
          "mercredi": "08:00-12:00/13:00-17:00",
          "jeudi": "08:00-12:00/13:00-17:00",
          "vendredi": "08:00-12:00/13:00-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID - Bourg Saint Maurice",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/bourg-saint-maurice/centre-de-vaccination-bourg-saint-maurice?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "6.76476",
        "latitude": "45.6166"
      },
      "metadata": {
        "address": "139 Rue du Nantet - Centre Hospitalier, 73700 Bourg-Saint-Maurice",
        "phone_number": "+33479077346",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-20:00",
          "mardi": "08:00-20:00",
          "mercredi": "08:00-20:00",
          "jeudi": "08:00-20:00",
          "vendredi": "08:00-20:00",
          "samedi": "08:00-20:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID - SAINT JEAN DE MAURIENNE",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/saint-jean-de-maurienne/centre-hospitalier-vallee-de-la-maurienne-vaccination-covid?pid=practice-164286?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "6.34173",
        "latitude": "45.2776"
      },
      "metadata": {
        "address": "169 R des Ecoles, 73300 Saint-Jean-de-Maurienne",
        "phone_number": "+33479207142",
        "business_hours": {
          "lundi": "ouvert",
          "mardi": "ouvert",
          "mercredi": "ouvert",
          "jeudi": "ouvert",
          "vendredi": "ouvert",
          "samedi": "ouvert",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "MA - US Maison d'Arr\u00eat de Chamb\u00e9ry / Maison d'Arr\u00eat de Chamb\u00e9ry",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "5.90585",
        "latitude": "45.5751"
      },
      "metadata": {
        "address": "151 R de Belledonne, 73000 Chamb\u00e9ry",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "CP - US AITON / Maison d'Arr\u00eat de Chamb\u00e9ry",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "6.23114",
        "latitude": "45.5648"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 73000 CHAMBERY",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID 19 SAVOIEXPO",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/chambery/chambery-centre-de-vaccination-covid-19?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "5.9268",
        "latitude": "45.5638"
      },
      "metadata": {
        "address": "1725 AVENUE DU GRAND ARIETAZ, 73000 Chamb\u00e9ry",
        "phone_number": "+33978310505",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:30/14:00-17:30",
          "mardi": "09:00-12:30/14:00-17:30",
          "mercredi": "09:00-12:30/14:00-17:30",
          "jeudi": "09:00-12:30/14:00-17:30",
          "vendredi": "09:00-12:30/14:00-17:30",
          "samedi": "09:00-12:30/14:00-17:30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de YENNE",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "5.75853",
        "latitude": "45.7054"
      },
      "metadata": {
        "address": "30 Pl des Vieux Moulins, 73170 Yenne",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "OUVERT",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de MODANE",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "6.66663",
        "latitude": "45.2016"
      },
      "metadata": {
        "address": "335 R Pre Soleil, 73500 Modane",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "8:00-12:00",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "8:00-12:00",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de FRONTENEX",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "6.31769",
        "latitude": "45.6265"
      },
      "metadata": {
        "address": "12 a R de l\u2019Industrie, 73460 Frontenex",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "8:00-12:00/13:30-17:30",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc d'Ugine",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "6.42211",
        "latitude": "45.752"
      },
      "metadata": {
        "address": "65 Av du Docteur Chavent, 73400 Ugine",
        "business_hours": {
          "lundi": "8:00-12:00/13:00-17:30",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de Sainte-H\u00e9l\u00e8ne-sur-Is\u00e8re",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "6.30902",
        "latitude": "45.6137"
      },
      "metadata": {
        "address": "2000 Che du Roy, 73460 Sainte-H\u00e9l\u00e8ne-sur-Is\u00e8re",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "8:00-12:00/13:30-17:30",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de BEAUFORT",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "6.57571",
        "latitude": "45.7179"
      },
      "metadata": {
        "address": "27 Pl du Chateau de Randens, 73270 Beaufort",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "8:00-12:00/13:30-17:30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de La B\u00e2thie",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "6.44752",
        "latitude": "45.6275"
      },
      "metadata": {
        "address": "45 Pl Marcel Pagnol, 73540 La B\u00e2thie",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "8:00-12:00/13:30-17:30",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de Challes-les-Eaux",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "5.98356",
        "latitude": "45.5474"
      },
      "metadata": {
        "address": "171 Avenue Charles Pillet, 73190 Challes-les-Eaux",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "08:45-12:05/13:45-17:05",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de COGNIN",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/chambery/centre-de-vaccination-grand-chambery?pid=practice-178865&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "5.89493",
        "latitude": "45.5605"
      },
      "metadata": {
        "address": "16 R de la Forgerie, 73160 Cognin",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "08:45-12:05/13:45-17:05",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de Saint Alban Leysse",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/chambery/centre-de-vaccination-grand-chambery?pid=practice-178866&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "5.95943",
        "latitude": "45.5788"
      },
      "metadata": {
        "address": "6500 Av de la Mairie, 73230 Saint-Alban-Leysse",
        "business_hours": {
          "lundi": "OUVERT",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de Saint Jean d'Arvey",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/chambery/centre-de-vaccination-grand-chambery?pid=practice-178862&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "5.99609",
        "latitude": "45.5862"
      },
      "metadata": {
        "address": "2461 Rte des Bauges, 73230 Saint-Jean-d'Arvey",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "08:45-12:05/13:45-17:05",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de La Motte Servolex",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/chambery/centre-de-vaccination-grand-chambery?pid=practice-178867&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "5.87372",
        "latitude": "45.5955"
      },
      "metadata": {
        "address": "175 Che du Picolet, 73290 La Motte-Servolex",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "08:45-12:05/13:45-17:05",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID - H\u00f4pital Priv\u00e9 M\u00e9dip\u00f4le de Savoie  (Professionnels de sant\u00e9 uniquement)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/clinique-privee/challes-les-eaux/centre-de-vaccination-covid-19-hopital-prive-medipole-de-savoie?pid=practice-164501&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "5.96974",
        "latitude": "45.5452"
      },
      "metadata": {
        "address": "300 Avenue des Massettes, 73190 Challes-les-Eaux",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": null,
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination COVID Ad Hoc de Lescheraines",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/chambery/centre-de-vaccination-grand-chambery?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "6.11164",
        "latitude": "45.7033"
      },
      "metadata": {
        "address": "1373 Rte du Plan d\u2019Eau, 73340 Lescheraines",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "08:45-12:05/13:45-17:05",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination Aix-les-Bains (professionnels de Sant\u00e9 uniquement)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/aix-les-bains/aix-les-bains-az-exterieur?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 5.9163862,
        "latitude": 45.6865782
      },
      "metadata": {
        "address": "Rue Jean Monard, 73100 Aix-les-Bains",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "mardi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "mercredi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "jeudi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "vendredi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination Aix-les-bains (professionnels de sant\u00e9 CHMS uniquement)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/aix-les-bains/aix-les-bains-az-chms?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 5.9163862,
        "latitude": 45.6865782
      },
      "metadata": {
        "address": "Rue Jean Monard, 73100 Aix-les-Bains",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "mardi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "mercredi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "jeudi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "vendredi": "08:00-12:00, 13:00-17:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination Covid - Chindrieux",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/chindrieux/centre-de-vaccination-covid-chindrieux?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 5.8496913,
        "latitude": 45.8136204
      },
      "metadata": {
        "address": "903 Route d'Aix, 73310 Chindrieux",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:30-12:30, 14:00-18:00",
          "mardi": "08:30-12:30, 14:00-18:00",
          "mercredi": "08:30-12:30, 14:00-18:00",
          "jeudi": "08:30-12:30, 14:00-18:00",
          "vendredi": "08:30-12:30, 14:00-18:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination Chamb\u00e9ry (professionnels de sant\u00e9 uniquement)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/chambery/sst-chambery-az-exterieur?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 5.9081887,
        "latitude": 45.5640429
      },
      "metadata": {
        "address": "740 Faubourg M\u00e2ch\u00e9, 73000 Chamb\u00e9ry",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "mardi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "mercredi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "jeudi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "vendredi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "73",
      "nom": "Centre de vaccination Chamb\u00e9ry (professionnels de sant\u00e9 CHMS uniquement)",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/chambery/sst-chambery-az-chms?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 5.9081887,
        "latitude": 45.5640429
      },
      "metadata": {
        "address": "740 Faubourg M\u00e2ch\u00e9, 73000 Chamb\u00e9ry",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "mardi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "mercredi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "jeudi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "vendredi": "08:30-12:00, 13:00-16:30",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ]
}