{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-09T15:17:50.009154+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Pharmacie des 3 cites",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/pharmacie/saint-denis/pharmacie-des-3-cites",
      "location": {
        "longitude": 2.3523473,
        "latitude": 48.942777
      },
      "metadata": {
        "address": "4 Rue Gaston Dourdin, 93200 Saint-Denis",
        "phone_number": "01 48 22 11 54",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-20:00",
          "mardi": "09:00-20:00",
          "mercredi": "09:00-20:00",
          "jeudi": "09:00-20:00",
          "vendredi": "09:00-20:00",
          "samedi": "09:00-20:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-09T17:30:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Tr\u00e8s grand centre du Stade de France",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/saint-denis/centre-de-vaccination-covid-19-stade-de-france?pid=practice-179894&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.36014",
        "latitude": "48.9244"
      },
      "metadata": {
        "address": "6 Avenue du Stade de France, porte E, 93210 Saint-Denis",
        "phone_number": "01 43 93 78 77",
        "business_hours": {
          "lundi": "ouvert",
          "mardi": "ouvert",
          "mercredi": "ouvert",
          "jeudi": "ouvert",
          "vendredi": "ouvert",
          "samedi": "ouvert",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-12T17:40:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination - salle municipale l'Embarcad\u00e8re",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/aubervilliers/centre-de-vaccination-covid-19-de-la-ville-d-aubervilliers?speciality_id=5494&pid=practice-163722&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.38095",
        "latitude": "48.911"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue Edouard Poisson , 93300 Aubervilliers",
        "phone_number": "+33171896186",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-13T09:00:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centres municipaux de sant\u00e9 de la ville d'Aubervilliers",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/aubervilliers/centres-municipaux-de-sante-de-la-ville-d-aubervilliers?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 2.3832617,
        "latitude": 48.9106405
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue Edouard Poisson, 93300 Aubervilliers",
        "phone_number": "01 71 89 61 86",
        "business_hours": {
          "lundi": "13:30-17:30",
          "mardi": "09:00-12:30, 13:30-17:30",
          "mercredi": "09:00-12:30, 13:30-17:30",
          "jeudi": "09:00-12:30, 13:30-17:30",
          "vendredi": "09:00-12:30, 13:30-17:30",
          "samedi": "09:00-12:30, 13:30-17:30",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-13T09:00:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination CPS COVID  - Bobigny H\u00f4tel de Ville",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/bobigny/centre-de-vaccination-cps-covid-bobigny-hotel-de-ville?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 2.4450964,
        "latitude": 48.9061907
      },
      "metadata": {
        "address": "H\u00f4tel de ville, Place Y. Arafat, 31 Avenue du Pr\u00e9sident Salvador Allende, 93000 Bobigny",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-13T15:20:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Pharmacie Vong",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/pharmacie/stains/pharmacie-vong",
      "location": {
        "longitude": 2.3847605,
        "latitude": 48.9470406
      },
      "metadata": {
        "address": "80 Boulevard Maxime Gorki, 93240 Stains",
        "phone_number": "01 48 26 39 62",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:30-18:15",
          "mardi": "08:30-18:15",
          "mercredi": "08:30-18:15",
          "jeudi": "08:30-18:15",
          "vendredi": "08:30-18:15",
          "samedi": "08:30-18:15",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-16T11:00:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination - Espace culturel du Parc",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/drancy/centre-de-vaccination-covid-drancy-espace-culturel-du-parc?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.43888",
        "latitude": "48.927"
      },
      "metadata": {
        "address": "120 rue Sadi Carnot, 93700 Drancy",
        "phone_number": "06 32 82 33 22",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Auberge Municipale",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/saint-denis/centre-de-vaccination-auberge-municipal-saint-denis?pid=practice-164370?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.3567",
        "latitude": "48.9444"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Avenue du Colonel Fabien, 93200 Saint-Denis",
        "phone_number": "+33149336677",
        "business_hours": {
          "lundi": "13h30-17h30",
          "mardi": "13h30-17h30",
          "mercredi": "13h30-17h30",
          "jeudi": "13h30-17h30",
          "vendredi": "13h30-17h30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV CH Andr\u00e9 Gr\u00e9goire",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.45328",
        "latitude": "48.8784"
      },
      "metadata": {
        "address": "56 Boulevard de la Boissi\u00e8re, 93100 Montreuil",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "AVICENNE",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/paris/centres-de-vaccination-covid-19-ap-hp-hors-professionnels-de-sante?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.42922",
        "latitude": "48.9151"
      },
      "metadata": {
        "address": "125 Rue de Stalingrad, 93000 Bobigny",
        "phone_number": "08 09 10 20 89/ 08 00 08 33 46",
        "business_hours": {
          "lundi": " 9h/12h30 et 13h30/16h30",
          "mardi": "9h/12h30 et 13h30/16h30",
          "mercredi": "9h/12h30 et 13h30/16h30",
          "jeudi": " 9h/12h30 et 13h30/16h30",
          "vendredi": "9h/12h30 et 13h30/16h30",
          "samedi": "9h/12h30 et 13h30/16h30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Saint-Denis Auberge Municipale",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.35676",
        "latitude": "48.9444"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Avenue du Colonel Fabien, 93200 Saint-Denis",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Saint-Ouen-sur-Seine",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.33521",
        "latitude": "48.9114"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue des Ecoles, 93400 Saint-Ouen-sur-Seine",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Pantin",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.4056",
        "latitude": "48.8924"
      },
      "metadata": {
        "address": "10 Rue E et Marie Louise Cornet, 93500 Pantin",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Drancy",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.43925",
        "latitude": "48.9265"
      },
      "metadata": {
        "address": "129 Rue Sadi Carnot, 93700 Drancy",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV livry-Gargan",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.54517",
        "latitude": "48.921"
      },
      "metadata": {
        "address": "34 Rue Saint-Claude, 93190 Livry-Gargan",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Salle des f\u00eates Marcel Pagnol",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/neuilly-sur-marne/centre-de-vaccination-covid-marne-plaisance?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.53299",
        "latitude": "48.8674"
      },
      "metadata": {
        "address": "3  rue de Berry 93330 Neuilly-sur-Marne, 93330 Neuilly-sur-Marne",
        "phone_number": "+33143087888",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Aubervilliers",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.3847",
        "latitude": "48.9105"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue Edouard Poisson, 93300 Aubervilliers",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Noisy-le-Grand (CD)",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.53958",
        "latitude": "48.8418"
      },
      "metadata": {
        "address": "9 Allee Charles de Foucauld, 93160 Noisy-le-Grand",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV CPAM",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.41832",
        "latitude": "48.9166"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Avenue de la Convention, 93000 Bobigny",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "CH Andr\u00e9 Gr\u00e9goire de Montreuil",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-depistage-covid/ile-de-france/ars-ile-de-france-vaccination-des-professionnels-de-sante?pid=practice-162588&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.45387",
        "latitude": "48.8784"
      },
      "metadata": {
        "address": "56 Boulevard de la Boissi\u00e8re, 93100 Montreuil",
        "phone_number": "01 49 20 30 27",
        "business_hours": {
          "lundi": "8h15-16h30",
          "mardi": "8h15-16h30",
          "mercredi": "8h15-16h30",
          "jeudi": "8h15-16h30",
          "vendredi": "8h15-16h30",
          "samedi": "9h-16h30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "GHI Le raincy-Montfermeil",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-depistage-covid/ile-de-france/ars-ile-de-france-vaccination-des-professionnels-de-sante?pid=practice-162589&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.57169",
        "latitude": "48.9001"
      },
      "metadata": {
        "address": "10 Rue du G\u00e9n\u00e8ral Leclerc, 93370 Montfermeil",
        "phone_number": "+33646777575",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-12h / 13h30-16h30",
          "mardi": "9h-12h / 13h30-16h30",
          "mercredi": "9h-12h / 13h30-16h30",
          "jeudi": "9h-12h / 13h30-16h30",
          "vendredi": "9h-12h / 13h30-16h30",
          "samedi": "9h-12h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Jean Verdier AP-HP",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/bondy/policlinique-medicale-hopital-jean-verdier-ap-hp?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.48788",
        "latitude": "48.9092"
      },
      "metadata": {
        "address": " Avenue du 14 Juillet, 93140 Bondy",
        "phone_number": "08 09 10 20 89 / 08 00 08 33 46",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h30-12h30 / 13h30-17h30",
          "mardi": "9h30-12h30 / 13h30-17h30",
          "mercredi": "9h30-12h30 / 13h30-17h30",
          "jeudi": "9h30-12h30 / 13h30-17h30",
          "vendredi": "9h30-12h30 / 13h30-17h30",
          "samedi": "9h30-12h30 / 13h30-17h30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Coll\u00e8ge Courbet",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/pierrefitte-sur-seine/centre-de-vaccination-covid-espace-partage-college-gustave-courbet?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.36085",
        "latitude": "48.9503"
      },
      "metadata": {
        "address": "17 Rue Fran\u00e7ois Mitterrand, 93380 Pierrefitte-sur-Seine",
        "phone_number": "01 43 93 10 11",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination - B\u00e2timent Charlotte Petit",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/clichy-sous-bois/centre-municipal-de-vaccination-covid-charlotte-petit?pid=practice-165986&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.5461",
        "latitude": "48.9107"
      },
      "metadata": {
        "address": "3 Place du 11 novembre 1918, 93390 Clichy-sous-Bois",
        "phone_number": "06 30 81 63 67",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-18h",
          "mardi": "9h-18h",
          "mercredi": "9h-18h",
          "jeudi": "9h-18h",
          "vendredi": "9h-18h",
          "samedi": "9h-18h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Avicennes",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.42826",
        "latitude": "48.9151"
      },
      "metadata": {
        "address": "34 Rue Jean Gr\u00e9millon, 93000 Bobigny",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Jean Verdier",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.4887",
        "latitude": "48.9094"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Rue Arthur Groussier, 93140 Bondy",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Romainville",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.43039",
        "latitude": "48.8804"
      },
      "metadata": {
        "address": "91 Rue Saint - Germain, 93230 Romainville",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination - H\u00f4tel de ville",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/montreuil/centre-de-vaccination-de-la-ville-de-montreuil?pid=practice-175106&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.44139",
        "latitude": "48.8621"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Place Jean Jaures, 93100 Montreuil",
        "phone_number": "01 48 70 69 88",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9H-17H",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination - Gymnase Guimier",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/tremblay-en-france/gymnase-jean-guimier-centre-de-vaccination-covid-19?pid=practice-175982&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.5794",
        "latitude": "48.9505"
      },
      "metadata": {
        "address": "70 Avenue Gilbert Berger, 93290 Tremblay-en-France",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination - Centre municipal de sant\u00e9",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/93230-romainville/centre-de-vaccination-de-romainville",
      "location": {
        "longitude": "2.44059",
        "latitude": "48.8862"
      },
      "metadata": {
        "address": "39 All\u00e9e Bellevue, 93230 Romainville",
        "phone_number": "01 41 83 17 85",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Vaccinodrome St Denis",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.35384",
        "latitude": "48.945"
      },
      "metadata": {
        "address": "10 Avenue du Colonel Fabien, 93200 Saint-Denis",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Ballanger",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.52567",
        "latitude": "48.954"
      },
      "metadata": {
        "address": "99 Boulevard Robert Ballanger, 93420 Villepinte",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/montreuil/centre-de-vaccination-de-la-ville-de-montreuil?pid=practice-175106&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.44139",
        "latitude": "48.8621"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Place Jean Jaures, 93100 Montreuil",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Vaccinodrome AulnAy-sous-Bois",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/aulnay-sous-bois/centre-de-vaccination-covid-19-aulnay?pid=practice-175261&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.496",
        "latitude": "48.9395"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Rue Aristide Briand, 93600 Aulnay-sous-Bois",
        "phone_number": "0 800 500 161",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-12h30 / 13h30-17h30",
          "mardi": "9h-12h30 / 13h30-17h30",
          "mercredi": "9h-12h30 / 13h30-17h30",
          "jeudi": "9h-12h30 / 13h30-17h30",
          "vendredi": "9h-12h30 / 13h30-17h30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "MA - US Villepinte / Maison d'Arr\u00eat de Villepinte-Seine-Saint-Denis",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.55175",
        "latitude": "48.9672"
      },
      "metadata": {
        "address": " Avenue Vauban, 93420 Villepinte",
        "business_hours": {
          "lundi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mardi": "Ferm\u00e9 au public",
          "mercredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "jeudi": "Ferm\u00e9 au public",
          "vendredi": "Ferm\u00e9 au public",
          "samedi": "Ferm\u00e9 au public",
          "dimanche": "Ferm\u00e9 au public"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Clichy-sous-bois",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/clichy-sous-bois/centre-municipal-de-vaccination-covid-charlotte-petit?pid=practice-165986&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.5461",
        "latitude": "48.9107"
      },
      "metadata": {
        "address": "3 Place du 11 novembre 1918, 93390 Clichy-sous-Bois",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination - Halle sportive Langevin-Wallon",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/rosny-sous-bois/centre-de-vaccination-covid-19-rosny-sous-bois?pid=practice-165275&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.48133",
        "latitude": "48.88"
      },
      "metadata": {
        "address": "4-6 Rue Conrad Adenauer, 93110 Rosny-sous-Bois",
        "phone_number": "01 76 50 04 44",
        "business_hours": {
          "lundi": "10h-18h",
          "mardi": "10h-18h",
          "mercredi": "10h-18h",
          "jeudi": "10h-18h",
          "vendredi": "10h-18h",
          "samedi": "10h-18h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre Municipal de Sant\u00e9 - Espace Cocteau",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/pantin/centre-de-vaccination-covid-pantin?pid=practice-165023?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.40584",
        "latitude": "48.8923"
      },
      "metadata": {
        "address": "10-12 rue Cornet, 93500 PANTIN, 93500 Pantin",
        "phone_number": "+33619253078",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "CHI Robert Ballanger",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-depistage-covid/ile-de-france/ars-ile-de-france-vaccination-des-professionnels-de-sante?pid=practice-162590&?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.52455",
        "latitude": "48.9533"
      },
      "metadata": {
        "address": " Boulevard Robert Ballanger, 93600 Aulnay-sous-Bois",
        "phone_number": "01 49 36 73 07",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-13:00/14:00-19:00",
          "mardi": "09:00-13:00/14:00-19:00",
          "mercredi": "09:00-13:00/14:00-19:00",
          "jeudi": "09:00-13:00/14:00-19:00",
          "vendredi": "09:00-13:00/14:00-19:00",
          "samedi": "9h-13h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "EMV Ren\u00e9 Muret",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/sevran/policlinique-medicale-hopital-rene-muret-ap-hp?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.50882",
        "latitude": "48.9357"
      },
      "metadata": {
        "address": "52 Avenue du Docteur Schaffner, 93270 Sevran",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination - centre d'examen de sant\u00e9",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-medical-et-dentaire/st-denis/cpam-seine-st-denis-93-centre-de-vaccination?pid=practice-164038&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.41832",
        "latitude": "48.9166"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Avenue de la Convention, 93000 Bobigny",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination Livry-Gargan",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/93190-livry-gargan/centre-de-recours-a-la-vaccination-de-livry-gargan",
      "location": {
        "longitude": "2.54582",
        "latitude": "48.9207"
      },
      "metadata": {
        "address": "37 Rue Saint-Claude, 93190 Livry-Gargan",
        "phone_number": "08 00 09 31 90 ",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Annexe du coll\u00e8ge international",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/noisy-le-grand/centre-de-vaccination-covid-espace-partage-du-college-international?highlight%5bagenda_ids%5d%5b%5d=409542&highlight%5bagenda_ids%5d%5b%5d=409543?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.53874",
        "latitude": "48.8423"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 All\u00e9e Christophe Colomb, 93160 Noisy-le-Grand",
        "phone_number": "01 43 93 10 11",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "CH SAINT-DENIS",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/saint-denis/centre-hospitalier-de-saint-denis-vaccination-covid19?pid=practice-164541&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.37253",
        "latitude": "48.936"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Rue du Docteur Delafontaine, 93200 Saint-Denis",
        "phone_number": "+33142356090",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-16h",
          "mardi": "9h-16h",
          "mercredi": "9h-16h",
          "jeudi": "9h-16h",
          "vendredi": "9h-16h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "CH Ren\u00e9 Muret",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/paris/centres-de-vaccination-covid-19-ap-hp-hors-professionnels-de-sante?highlight%5bagenda_ids%5d%5b%5d=411148&pid=practice-31581?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.5106",
        "latitude": "48.9362"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Avenue du Docteur Schaffner, 93270 Sevran",
        "phone_number": "08 09 10 20 89",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h30-12h",
          "mardi": "9h30-12h",
          "mercredi": "9h30-12h",
          "jeudi": "9h30-12h",
          "vendredi": "9h30-12h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination de Saint-Ouen - Salle des f\u00eates Barbara",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/saint-ouen/centre-vaccination-de-saint-ouen?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.33657",
        "latitude": "48.9114"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue des \u00e9coles, Saint-Ouen-sur-Seine, 93400 Saint-Ouen-sur-Seine",
        "phone_number": "+33149456803",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h",
          "mardi": "9h-17h",
          "mercredi": "9h-17h",
          "jeudi": "9h-17h",
          "vendredi": "9h-17h",
          "samedi": "9h-17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre municipal de sant\u00e9 - Salvaldor Allende",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/la-courneuve/centre-de-vaccination-la-courneuve?speciality_id=5494&enable_cookies_consent=1",
      "location": {
        "longitude": "2.39117",
        "latitude": "48.9254"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Mail de l'\u00e9galit\u00e9 , 93120 La Courneuve",
        "phone_number": "01 49 92 60 60",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-17h ",
          "mardi": "9h-17h ",
          "mercredi": "9h-17h ",
          "jeudi": "9h-17h ",
          "vendredi": "9h-17h ",
          "samedi": "9h-17h ",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "CV Gagny - Salle Omnisport ARENA",
      "url": "",
      "location": {
        "longitude": "2.54724",
        "latitude": "48.879"
      },
      "metadata": {
        "address": "121 Rue Jules Guesde, 93220 Gagny",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-18h",
          "mardi": "9h-18h",
          "mercredi": "9h-18h",
          "jeudi": "9h-18h",
          "vendredi": "9h-18h",
          "samedi": "9h-18h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Autre",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Pharmacie de l'Esplanade",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/pharmacie/saint-denis/pharmacie-de-l-esplanade-saint-denis",
      "location": {
        "longitude": 2.3551738,
        "latitude": 48.9330331
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Place de la R\u00e9sistance et de la D\u00e9portation, 93200 Saint-Denis",
        "phone_number": "01 48 20 01 18",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:30-20:00",
          "mardi": "09:30-20:00",
          "mercredi": "09:30-20:00",
          "jeudi": "09:30-20:00",
          "vendredi": "09:30-20:00",
          "samedi": "09:30-20:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "H\u00f4pital Avicenne - AP-HP",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/bobigny/hopital-avicenne-ap-hp?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=378",
      "location": {
        "longitude": 2.42363130000001,
        "latitude": 48.9148355
      },
      "metadata": {
        "address": "125 Rue de Stalingrad, 93000 Bobigny",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination h\u00f4pital Avicenne - AP-HP",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/bobigny/centres-de-vaccination-hopital-avicenne-ap-hp?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=378",
      "location": {
        "longitude": 2.42363130000001,
        "latitude": 48.9148355
      },
      "metadata": {
        "address": "125 Rue de Stalingrad, 93000 Bobigny",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Sant\u00e9 Plus - Centre Saint Denis",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/saint-denis/sante-plus-centre-saint-denis?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=2",
      "location": {
        "longitude": 2.3706287,
        "latitude": 48.9367685
      },
      "metadata": {
        "address": "85/87 Rue de Strasbourg, 93200 Saint-Denis",
        "phone_number": "01 48 21 20 20",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-20:00",
          "mardi": "08:00-20:00",
          "mercredi": "08:00-20:00",
          "jeudi": "08:00-20:00",
          "vendredi": "08:00-20:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre Hospitalier Montfermeil - Vaccination COVID",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/montfermeil/centre-hospitalier-montfermeil-vaccination-covid?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494",
      "location": {
        "longitude": 2.572726,
        "latitude": 48.8991653
      },
      "metadata": {
        "address": "10 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 93370 Montfermeil",
        "phone_number": "06 46 77 75 75",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "mardi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "mercredi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "jeudi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "vendredi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination h\u00f4pital Jean Verdier - AP-HP",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/bondy/centre-de-vaccination-hopital-jean-verdier?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=378",
      "location": {
        "longitude": 2.488053,
        "latitude": 48.909873
      },
      "metadata": {
        "address": "Avenue du 14 Juillet, 93140 Bondy",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centre de vaccination Ren\u00e9 Muret - AP-HP",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/sevran/centre-de-vaccination-rene-muret-ap-hp?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=378",
      "location": {
        "longitude": 2.51156019999996,
        "latitude": 48.9363463
      },
      "metadata": {
        "address": "Avenue du Docteur Schaffner, 93270 Sevran",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "mardi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "mercredi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "jeudi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "vendredi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "Centres Municipaux de Sant\u00e9 de la Mairie de Saint-Ouen",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/saint-ouen/cms-saint-ouen?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=5494&pid=practice-163685",
      "location": {
        "longitude": 2.3463794,
        "latitude": 48.9039925
      },
      "metadata": {
        "address": "147 Rue du Docteur Bauer, 93400 Saint-Ouen",
        "phone_number": "01 49 45 69 53",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-12:00, 13:30-19:00",
          "mardi": "08:00-12:00, 13:30-19:00",
          "mercredi": "08:00-12:00, 13:30-19:00",
          "jeudi": "08:00-12:00, 13:30-19:00",
          "vendredi": "08:00-12:00, 13:30-19:00",
          "samedi": "08:00-12:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    },
    {
      "departement": "93",
      "nom": "H\u00f4pital Ren\u00e9-Muret - AP-HP",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/sevran/hopital-rene-muret-ap-hp?highlight%5bspeciality_ids%5d%5b%5d=378",
      "location": {
        "longitude": 2.51156019999996,
        "latitude": 48.9363463
      },
      "metadata": {
        "address": "Avenue du Docteur Schaffner, 93270 Sevran",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "mardi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "mercredi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "jeudi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "vendredi": "09:00-13:00, 14:00-16:30",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0
    }
  ]
}